清光緒三十一年（1905年）長相比較漂亮的男孩子，靠着色相勾引客人， 出賣肉體！！

清光緒三十一年（1905年）
在胡同相公窯子內「相公」「兔子」，
是長相比較漂亮的男孩子，靠着色相勾引客人，
出賣肉體。
據說當時明朝定都北京的時候開始，
對當官的是有要求的，不准嫖娼。
不准嫖娼，也沒說不準玩相公。
裏面幾乎全部是唱戲的男孩子，油頭粉面，
長得比較漂亮，眉眼也好看，行為舉止像女的。
那些有錢人就去捧場，弄一張桌子，點上燈，
再弄點酒菜，邊喝邊看，旁邊還有人伺候着，
然後就和那些唱戲的男人摟摟抱抱。
唱戲快結束了，就到外邊去開房間。
等到南方妓女到了八大胡同，
就把相公窯子的生意給頂了，漸漸地消失。

原來偽娘歷史咁悠久

果然係國粹，到今時今日依然有呢類人

所以靚仔多數都係gay

Gay

左二咁似⋯

lm

諗起霸王別姬 張國榮個角色

火療心影分身

古代已經識玩後庭？

啲人好有現代咁

點解佢哋唔流留辮
假相？

啲影相姿勢咁現代人

呢張相無背面，憑咩話佢無辮

我想嘔呀

左三咁似周柏豪

斷袖分桃點解你知唔知

1905年仲係清朝喎
點解唔駛剃頭留辨？

你唔搵埋戰國時代d淫亂史，睇返中國比台灣甚至全世界都更加淫亂

古代皇帝不知幾多男寵啦 龍陽之癖 斷袖之癖

都睇唔到後面 你又知無

但前額都冇剃光啦

龍陽君

金瓶梅大把玩後庭情節

估唔到you竟然是個boy

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

左二咁似黃宗澤嘅

古希臘一早就有啦 呢啲嘢全世界都係大同小異

明清好撚興狎男寵
有套劇叫 男王后
就係寫有個出身低微既靚仔比皇帝睇中 之後

又真係幾靚仔
放係今時今日都算正

你睇撇陰咁假 仲個個一樣
十成係假髮

左1 有d 似李燦森

係咪得我覺得班仔好mk

左二咁似黃宗澤

左3 王嘉爾

知男而上

當年的確有相公 係明朝仲風行
仲有一段時期有人會養相公係屋企 地位同妾一般 證明自己地位

杜甫李白已經係一對出名嘅古代Gay

有冇seed thx

清朝已經玩gay

假波黎

利申 j不下二十次

唔係男人咩 假波？

咁就係鴨？
我都做得啦

古代男團

點止光緒年間
以前有本書叫《品花寶鑑》就係講男寵

點解右二咁似梁勁廢

左一: 吳鎮宇
左二: 黃宗澤
左三: 周柏豪
左四: 曾國祥

元祖K pop group

左二成個胡歌咁

左二真心型
估唔到咁都要做鴨

韓星始祖

肥屍 吳彥祖 周柏豪 古巨基 勁廢 辣薑

就係型所以先要做鴨

左四似周星馳多啲喎ching

吳彥祖 周柏豪真係好似

右二擺明係劉在石扮

我踩，無女人玩都唔唔使玩男人架

大清啲男子咁潮既

而家出街一街都係咁既頭

左三周柏豪

左四似吳鎮宇多啲

係咪得我覺得左四似鄭中基

左二似黃宗澤

1905年，北京男扮女裝的藝人。舊社會的戲劇舞台上，是沒有女性的，劇中的女性角色都是由男人扮演，即所謂「旦角」。那時候的「女演員」一般都在青樓之中，賣藝兼賣身。

原文網址：

More